
#Mon premier dépot Git

bonjour oumayma j'espère que vous allez bien!!!
si mon modification de message de conflit!!!!

<<<<<<< HEAD
ceci est mon dépot préferer.
=======
ceci est mon deuxéme dépot.
>>>>>>> ba38936ae2a64a9f143a74a9a777e47b14bf9077


## Listes des commandes
- 'git init' : initialise le dépot

- 'git adda ' : ajoute un fichier à la zone d'index

- 'git commit' : valide les modifications indexées dans la zone 
d'index 
- 'git status' : affiche l'état des modifications dans le 
répertoire de travail et de l'index
- 'git log' : affiche l'historique des commits
